發現ON9反雲利迷

圖已SAVE

我黎

邊位手足返唔到中國

唔好見到ON92個字就衝出黎認

1.
2.
3.
4.

唔知咩意思